Ce répertoire contient notre rendu de projet.
Le moteur de recherche est fonctionnel, c'est une application en ligne de commande que vous pouvez executer avec la commande :
python3 maain.py

Vous trouverez deux notebooks jupyters que nous avons utilisé pour mener le projet, ils contiennent les scripts pour chaque étapes des TP.
